鄭月娥上台唯一嘅德政

係咪就係成功爭取便利店有卷裝廁紙賣
頭先屋企無廁紙 但樓下誠哥提早閂門殺我一個措手不及

佢團結左最少二百萬零一個香港人, 唔係人人得